時事台post一日比一日少 代表抗爭熱度下降

你盡力了嗎？